商科囡囡有大好工作機會！仲唔去教有錢細路女點做生意？

樂活道
幼稚園就學呢啲第日一定係商業奇才

香港教育真係好撚痴線

贏在起跑線

教個細佬定家長

有咩問題 一出世就帝王教育都好事
古時d貴族 都3歲4歲讀兵法 劍術 騎術啦

人地住樂活道點會唔識

jm9